---
layout: ../../layouts/MarkdownLayout.astro
title: 'О нас'
---

# О нас

Магазины Je t'aime – это семейное дело, которое дорого и ценно для нас.

Наша компания существует уже более 17 лет. Идея ее создания возникла у старшего поколения семьи, благодаря личному знакомству с владельцами монгольской фабрики кашемировых изделий. 

Мы начали создавать собственные коллекции с неповторимыми фасонами и цветами.

Впоследствии мы решили расширять наш ассортимент до швейной продукции, аксессуаров, верхней одежды. Нам удаётся находить новые бренды (большая часть из них российские), которые предлагают универсальные модели, ткани высокого качества и так же, как и мы, любят своё дело.

Принцип, по которому мы работаем –  предоставлять нашим покупателям уникальные, максимально качественные вещи из натуральных тканей, которые нашли бы своё место в любом гардеробе. 

Мы любим экспериментировать, доверять новым брендам и помогать их продвижению. 

И главное, что мы делаем это всё с любовью к нашему клиенту. Хотим, чтобы вещи, купленные у нас, дарили вам самые тёплые и нежные воспоминания о нашем магазине и, чтобы у вас было желание возвращаться к нам ещё много, много раз.